我話知你97 其實駛乜驚到求神又拜佛

大家點睇許冠傑

00後：who